同老豆反左面 #:~(#lny

本身有打開機, 而且都打得唔錯, 平時係yahoo email我個簽名title都係叫做電競師
咁做得電競師 就好似運動員咁日日訓練 所以緊係日日打機keep住個狀態
咁本身我坐緊電競椅, 但無啦啦呢2日爛左, 搞到要坐普通椅
呢幾日打機即刻場場輸
叫我老豆幫手去日本城買張電競椅, 佢又依依哦哦話乜野貴又剩

我即刻開佢波, 佢都唔知電競師搵成幾百萬, 到時我搵到錢一定唔會比錢佢

連登冇電競師?

連登唔興電莖師

唔系電莖選手咩

定係你係老師 教人電莖

On9 以你既實力 去坐總統椅既話 民族都比你復興埋啦
做人咁唔識諗做電莖師

咩撚野電徑椅啊

電競野黎

你用Pewdiepie個"Can you do this" meme回阿爸囉

電椅我就識

反埋右邊你老豆買張按摩椅比你打機